失業人士

我係一個自僱人士，返幾多 就搵幾多
因為肺炎 已經差唔多兩個月冇工返 有試過搵工 可惜市道唔好
最後依家揀左去做Foodpanda 但根本唔夠生活
可能大家會笑我 不過我已經捱唔住 好想再用自己既努力 勞力換金錢
有冇人有工可以介紹我😭

推

保安夜更請人

攬炒吧